電腦按重新啟動冇反應

windows7
可以正常開機及關機
但當想用正常途徑重新啟動時
就冇reboot
變黑畫面 但主機係仲run緊
要禁reset制先可以著番部機

請教各位有咩解決方法？
我洗機前都冇呢個問題
洗機後就有喇
唔該哂各位

反正你啱啱先洗完機 費事上網搵方法搞不如直接洗多次機啦